一人一件尷尬場面

我先

故事發生喺部lift入面，人物包括有我、一家四口、一個師奶

我 =
一家四口= 👨‍👩‍👧‍👦
師奶 =

師奶同一家四口係識得的，佢哋咁啱搭lift撞到，而我就唔識佢哋的

：咁啱呀！去飲茶呀？
👨‍👩‍👧‍👦：係呀，你又係呀？
：你啲仔女呀？咁大個啦？
👨‍👩‍👧‍👦：四個笑曬口
：嘩，個個都同你好似樣喎！(然後指住我，呢個餅印咁呀，真係幸福啦你！哈哈哈)
👨‍👩‍👧‍👦：個阿媽出聲，呢個唔識㗎喎！

此時此刻，成部lift鴉雀無聲...
我心裡面好想笑

樓主開post講佢單野

玩camp
朝早聽完個笑話(三隻蝦)
笑左好耐
中午同camp組員去食飯(不太熟)
有個人無啦啦喊
啲人安慰佢問佢做咩
佢話佢屋企人出左事
但係我無啦啦諗翻起蝦蝦蝦
忍得好辛苦
bid左幾聲笑之後知奶野
扮打乞痴
但係扮得好假
成枱人望住我
我就話唔舒服提早出camp了
嗰晚佢地踢左我出whatsapp group

屌

我知樓主係邊個了，我係一家四口入面嘅老豆

見到呢個回覆 有d尷尬

對面女同學打招呼👋我好大反應hi翻佢，點知其實佢同緊我後面嘅一班人打招呼

樓主 我係一家大細入面既老豆 原來你係我個仔黎 你呀媽之前同我成日偷情生左你出黎 快黎認番你老豆啦

咁撚好笑嘅

#9 好尷尬

好柒

後面班人佢堆fd:
我仲要同個女仔唔熟

唔去紅館浪費哂

關家姐

Friends : happy birthday to you ~happy birthday to you~
Me :

男人老狗喺𨋢入面大大聲唱twins
到我嗰層𨋢門打開鄰居姐姐等緊𨋢

話說ocamp班friend話幫三月份生日嘅人慶祝(我都係三月份生日)
點知去到派禮物嗰陣先發現原來冇我份...

呢個唔尷尬 係好撚慘

我最鐘意係尷尬氣氛大大聲笑

會唔會好仆街

仆街
真係笑撚左

閂lift門嗰陣有條女跑入嚟之後成個人仆撚咗係度 一起身佢個額頭紅咗
本身無乜嘢 之後我個fd忍唔撚到 笑撚左出嚟
本身我都忍緊 但見到忍唔到笑 我又忍唔住
之後我好唔好意思咁調換對住個牆
屌你老母仲有成30幾層樓

放學同幾個同學一齊出門口
離遠見到個背心短裙靚女
叫班同事一齊望下：條女好正喎 對腳夠玩成晚

屌你老母原來係其中一位同學條女黎

又同學又同事

打錯姐 係同學

慘

佢有冇笑你

條女有冇紅都面曬

驚俾人打

得樓主貼題

Whatsapp cap圖 sd翻比條友

呢個情況我都試過 我直接扮唔係對住佢hi 直接越過個女仔 扮同緊佢身後嘅人hi

同呀哥老母去食飯

我同老母落完單之後 個呀姐問: 老豆食咩

中學個陣有個朋友生日，幾個人上左間樓上cafe慶祝下咁。

間cafe得4張枱，當時其中1張有1對情侶坐緊。

咁我地入到去就順便參觀下啦，見到有座鋼琴，上面仲有份生日歌既樂譜。

我就好大聲咁講左句：嘩！乜呢間cafe咁好會彈埋生日歌架！

之後對情侶個女仔聽到，即刻係個位到衝出黎講話：唔係阿 ！！！份譜我架...

之後先知原來係個男朋友生日，個女朋友秘密練左生日歌想俾個驚喜男朋友。點知被我踢爆左 …

最後好無奈咁幾個friend 1齊合唱生日歌俾個男朋友補數

細個喺街諗住嚇呀哥，失敗不特止，仲嚇到隔離個女仔喊哂口

家姐黎探病 潔阿姐問我係咪老婆

成班唔太熟既人去食飯
有條友同我講野 但係我聽唔到
唯有笑兩聲話 係呀係呀
跟著佢問”係咩呀?即係點呀?”
成班望住我

尷尬🐰

當年考會考英文，唔記得邊份卷

總之係放完小息重新入去既

我個位係右邊第二行中間

咁我係頭果批入去既，我就慢慢係袋度拎證、文具出黎

點解有個女仔好高速咁撞到已經拎緊野既我

佢唔算仆左街，佢好似雲佩斯咁剷草式咁跣左埋自己個位，本身有少少嘈音有人傾緊計既考場頃刻之間靜哂

feel到後面全部人都望實佢

但我自問真係唔阻路，本身只係斜咩袋+入面得水、證同文具

剪緊頭髮嗰時個女髮型師無端端起我耳邊勁大聲"burp"，仲要伴隨住好大陣酸臭味

原先都冇乜野，不過之後越諗越想笑，忍得好辛苦 加上一路望住前面塊鏡自己忍笑嘅樣就越想笑，最終頂唔順笑到仆街

Hysan有啲lift有兩道門 有個鬼仔係左邊門入 之後好有型咁單腳企挨住右邊門 之後去到第二層右邊門開咗 佢成個人跌咗出去瞓咗係地下 佢好無奈咁望住我 但係我真係好想好想笑 最後閂左門自己一個笑到痴線

有次入lift後
面向啲lift制 dup底頭玩鎖匙
以為lift裡啲人走晒
企喺門前準備出lift
順便將心裡唱緊既歌唱出口

lift門打開抬頭一睇
典解唔係我個層
突然聽到有人喺後面有人同我講唔該
原來lift裡面仲有人
即刻紅都面晒入返lift

有年生日上電視，陳芷菁逼我同自己唱生日歌

果陣係hall同個fd一齊等落街
跟住入到條撚樣話唔記得拎銀包
我就hold住部等佢
等佢果陣我係到碌緊電話
跟住佢入返黎我就爆左句：屌你 咁撚耐架
我一抬頭望原來係樓下個保安
之後成程唔敢離開部電話

食譚仔 對面坐咗兩個人( 同) 應該係friend嚟
叫咗個麻辣中辣 一路食一路出汗流鼻涕
講咗個笑話 應該係inside joke嚟
一路食一路笑到仆街 最後忍唔住打咗個乞嚏
啲鼻涕同辣湯噴晒落我碗米線度
有啲鼻涕仲黐住喺個鼻度

係兄弟whatsapp群屌好辛苦公司人手唔夠
一個鐘之後先發現send錯去公司群

打左句HJ2Q，賓州都損係阿女小學d媽媽group到

有套av個女優好正
唔小心係屋企group sd埋條link出黎
仲講個女優正過我老婆個妹

咁都唔出聲屌？

搭緊地鐵嗰陣，
有個二十到尾嘅肥女人挨咗係櫈邊玻璃到。
之後有個伯伯見到佢，
就勁熱情咁讓座：小姐你坐啊！
點知個肥女人勁惡勁厭惡話：唔洗
我估個伯伯應該係以為個肥女人係大咗肚

梗係有屌啦

唱k未開聲唱到走走地音
襯人地唱緊個時入左房裡面個toilet係咁鳩叫係咁高音大聲唱諗著開聲 ，仲以為出面唔會聽到（因為我聽到出面music開到好大聲）
鳩叫完一出廁所成班人呆哂望著我問我岩岩有冇係入面大叫
我即刻話無呀無呀係咪隔離房d人ja
柒到唔敢再出聲講野
好彩佢地無再問

搭飛機中途瞓醒矇下矇下見到出面機翼閃，勁大聲嗌：閃電呀！
之後個人清醒返直頭想跳機

第一次見破地獄笑到仆街

同同學去食下午茶
我 同學a 同學b
行過一棟大廈
個地下全部都係啲耶教會堂
：屌！最撚憎啲死耶撚
（下刪一萬字 話佢地on9弱智、麻撚煩之類啦)

:其實我係耶撚嚟嫁(尷尬尬咁）

：哦！係咩？(仲尷尬過佢）

之後成段路我地三個都冇出聲

事隔一段日子先發現 都係一個耶撚

Recall 左，人地already save咗

前一晚行完夜山睇日出，跟住落山隻腳無哂力，行出地鐵站果下腳軟成個人跪左係地下，面前咁岩有個女人企正係我面前

我一時之間仲要企唔番起身

招緊巴士下層前面 對面都有位個陣
諗住影出去 比朋友知搭緊車
點知唔記得開左閃光燈
一照 照住對面二條女
跟住點 唔好問 因為我全程冇望佢地了
But佢地應該知我唔係影佢地 我諗係

i can fly one day

話說之前同我啊媽去一間餐廳食左兩次嘢，第一去嘅時候就冇剃鬚，第二次就剃左，第二次嘅時候個侍應同我啊媽傾計

侍應：咦？今次阿哥唔黎既？

媽：我得一個仔

跟著個侍應就扮有嘢做走咗去

屌我都係...果日仲要係我老豆出殯....

係lecture room 見到條女
之後同隔離個fd講一定係臭雞黎
點知原來係佢條女

之前要喺公眾場合講嘢，跟住有人講嘢把聲好撚好笑，忍唔住爆笑出嚟

小學趕時間反學 一路禁lift一路屌 快撚d啦屌你老母 快撚d
入到去見到一婆一孫女
本身仲嬲緊
之後聽到個孫女問呀婆 乜部lift識聽人講野既咩
我即刻紅都面哂

你朋友真係無識錯你

有冇諗過唔係你個袋阻路，而係你個人阻掟

細個老母教我見到樓下個保安要叫叔叔
跟住有一日我同老母落街 我記得老母教過我要叫叔叔
所以一出lift我就好撚大聲嗌「叔叔早晨！」
屌你老母換撚左個女保安黎
老母當時勁尷尬 推撚走左我
嚇到我翻黎果陣都要睇佢係唔係度

拖錯女朋友
(最後好彩得佢同我知 )

小學雞？

最尷尬係你有reply功能但係唔用

我都試過 但係客左個呀嬸 之後佢勁撚嬲咁屌我
我呀哥笑到仆街

幾個人行樓梯

我行頭 一用力唔小心放左個響屁

即刻跑上去

同事定同學

嗰次去電視台面試，被老細叫入房，話咩要練點穴，見佢好似無乜料，咁我配合下佢，點知俾佢鳩督，點中咗笑穴，然後笑到停唔到，咁啱出門口就見到人哋搞緊追思會，咁我停唔到笑就掩住個口咋咋淋坐最後個排，諗住自己匿埋笑，點知忍唔住，笑咗出聲，大聲到全部人都聽到，跟著個個靜曬咁啤住我，爭啲俾人打

叫左外賣
好鐘意著啲男人沙灘褲 男人膠拖鞋 （有好多顔色） 隔住個鐵閂
我：幾錢呀？
佢：50蚊呀 細佬
我：...

一開鐵閂佢見到我即刻話 唉呀 唔好意思呀妹

我仲要俾左5蚊貼士佢

你當住你同學面講，咁你以後點面對個同學
同埋個女仔又會著成咁係你學校附近出現

之前返工，有條女行埋黎想買野
個經理同個男同事講：呢條女好柒，好心唔好出街
男同事：我呀嫂黎
經理：哈哈係咩

有次等緊紅綠燈個fd以為我企隔離（其實我企佢後面）
諗住一野轟啊 打鳩落我個肚到

點知打錯左個陌生人
個陌生人即刻屌哂鬼

堂兄結婚，舊式婚宴擺幾圍
飲宴中途，加插玩新人環節
玩完新郎到玩新新娘
不外乎又係果D啜提子撚雞蛋果d啦
過程中全場幾圍人都高興，係唯獨女家席d人面都黑曬
當玩到新娘蒙眼啜掛喺新郎下身D提子時
女家新娘阿叔更加忍唔L住拍枱大嗌：夠喇

當場全場靜曬。

收工約左人食飯 星期五黎
一出門口鳩叫仲大叫左聲Yes！
屌你老味老細係lift口

小學有個好靚仔既哥哥同我補過一排習
補左一排就無補
之後有次放學 係對面馬路見到個同佢好似樣既人
我個陣成日叫佢戰豬頭 因為佢d頭髮好亂

跟住我就係另一邊馬路好大聲咁嗌
戰豬頭～～～～～～～～
成條街都聽到
如果佢應返我既話成件事唔尷尬
不過佢望一望我 無應我

個盞紅燈我覺得好似成年咁長
跟住兩個人直線行過
我見到佢個樣呆哂
投先附近等燈啲人以為我地識
見我地直行直過無講野
知我叫錯人
柒到飛起

係

中學畢業冇幾耐，喺屋企樓下百佳買嘢遇到當初隔離班個女同學（靚女嚟，同邨但唔熟）向我招手，禮貌上我諗住同佢打聲招呼，點知我一時緊張冇睇路，撞跌咗個好矮嘅小學雞，柒到想當場自殺
利申：死毒撚

有次去朋友生日會，有抽獎環節，個到有工作人員會幫中左獎嘅小朋友影相，跟住我中左，我攞完份禮物企係到俾佢地影，影完之後我見到有個仲攞住部相機對住我，我以為佢仲幫我影緊，咁我就keep住笑，點知企左陣先發現原來佢係幫緊佢個仔影，而佢個仔係企我隔離

有一次放學落雨見到個女仔冇帶傘念住好心傘埋佢
佢都願意比我傘返去 過程都有少少尷尬
佢話傘到商場就ok
但之後有個男人（佢男友）好大聲指往我問我邊個
我即該用徑步走返屋企

細個跟朋友返教會，之後同啲教友一齊去食下午茶

a姊妹叫左個乜炒蛋，想落少少喼汁

a姊妹: 唔該！b姊妹，我想要你前面枝gap汁

成圍人靜左

喼汁同gap汁搞錯左，好尷尬

係地鐵睇呢個post笑出聲

朋友同佢老婆係度鬥氣 嗌交
我坐左係側邊
個刻想搵窿捐

岩布仙尼

細個(得米4左右)手指指向後，竟然一指篤到一個OL個波，即刻SORRY對唔住，好彩佢話唔緊要!

終於啲icons係有用

番part time時 坐左係個詢問處到
另一個唔熟既女同事有 fd黎探佢班
佢跑住過黎 一野仆街跪左係到
我呆左望住佢 之後努力忍笑

e家佢係我女朋友

衰佬又偷上child登

行街有次想拍女朋友個patpat
點知拍錯左第二條女個patpat

細個同老母出街
係𨋢到好想放屁但係仲有個陌生人係到
諗住細細力慢慢放應該無野啦
結果一放就勁大聲
出𨋢之後即刻9衝
我老母仲係到笑我

有次食完飯
咁同班frd 走啦 我後面追番上前
右手搭住個frd 膊頭 左手meet 佢粒lin
心諗 大隻左咁多既
之後個唔識既大隻佬勁無辜咁望住我
我係咁sorry 認錯人

大隻佬: 老婆 我比人搞粒lin 呀

我班frd 同大隻佬屋企人係前面笑撚到痴線
個大隻佬不論係衣著定身型同我班frd 無一個似

同男朋友去食飯嗰陣
叫佢幫我影相
點知佢on9開咗閃光燈
第一次都算 然後極尷尬咁諗住影多第二次
屌點知第二次都係開咗閃光燈
然後隔離嗰台一家三囗係咁望住我地
結果就係我同埋男朋友兩個都笑仆街

喺餐廳食野 叫左杯凍檸茶飲
飲飲下飲到有粒檸檬核 諗住吐喺枱面 唔小心吐得大力得濟 粒核彈左兩下去到對面條友面前
即刻勁唔好意思咁拎紙巾抹番走粒核

no

支持靚聲....王嘅就請坐低

拋磚引玉都唔識?

入𨋢唱歌唱到聲嘶力竭
個管理員撳返開同我講我未嘟卡
啱啱既事

無拉褲鏈
番到課室先留意到

whatsapp cap圖send錯比同一條友

send左條連登link上公司group

去exchange同表白失敗嘅女仔喺宿舍咁啱同一部𨋢
Dead air 左好耐

比條女騎10秒射咗

使唔使尷尬啊
又唔係做左啲唔見得光嘅事

即刻駁嘴

你個fd點

試過同frd行街見到前面有隻肥西着住超短熱褲
仲要露埋條肉色阿婆底褲出嚟
我即刻同個frd講
喂睇下前面隻豬 咁肥就咪學人着短褲啦...
點知隻豬原來係我個frd嘅同學

前排上堂聽present,跟著present條友講野把聲奇奇怪怪咁已經有啲想笑,之後隔離個fd仲有話條友講野好似倒帶咁點點點,即刻縮落檯枱底笑到痴線,點知一上番枱面前排啲人望住哂我

我試過射左繼續插，扮無射
插多一陣太痛就話無mode唔搞啦

斷左片 唔記得

上堂舉手問老師野 點知嗌咗媽咪

屌我都係 我仲要係唱女人味 仲要學佢地既唱法

Today is your birthday right?

哦

男同事呀嫂咁點解尷尬

佢第一句已經講咗小學趕時間返學

有日，條女同我陪老母去急症，
等左好耐好耐，終於都到
咁我就推住老母見醫生，
有個男護士叫我老母個名，之後就指住我話太太，你先生可以一齊入黎
乜我樣似咁老咩？（老母大概四十幾歲）
我條女笑撚到痴左線

細細個就畀人玩壞屎眼

倒數同班fd去沙灘通宵
夜媽媽去完個廁所 返到黎同佢地講新年快樂
點知班fd話 你係咪認錯人 不過都新年快樂
個下先望真d 原來去錯隔離

尷尬場面 = 睇見 # 2 個 reply

同個拎住珍珠奶茶既fd行入三聯，我扮職員細細聲講「小姐，呢度唔准飲野」，點知前面有兩個拎住野飲既MK妹呆左望住我

個ex飲住珍珠奶茶行百老匯
飲緊既時候突然之間”chok”親
D奶茶連珍珠噴到個買緊野既男人成面都係
Serve緊佢個sales個樣
我一路同個男人say sorry一路幫個ex拍背
好彩最後無比人屌

之前間公司租左兩個單位 打通左 中間就用玻璃隔住
咁大部分同事都係有A房做野 我自己要去B房搞啲野
跟住興致到 勁大聲唱歌 扮曬係舞台表演緊 好深情 假音震音出曬黎
唱吓唱吓 眼尾望到對面啲同事停曬手 忍緊笑
屌你老母原來隔音好撚差

係Megabox搭緊嗰條超長扶手電梯
係我前面有個着白色連身裙嘅女人
搭搭吓突然之間聽到咇屎出嚟嘅聲
原來係前面個女人瀨屎

仲要係勁明顯有一大pat黃色野
係佢條白色連身裙度
我真係忍唔到笑咗出嚟
跟住佢啤鳩我

屌

唔記得禁𨋢

女到撞到人俾佢大聲鬧
之後條女望左過嚟

叫老師叫左做媽咪

目及

以前公司有個男女共用廁所，點知個鎖關唔實， 我開門既時候，有個女同事去緊廁所，我立即話唔好意思，之後關番門

行行下,見到個熟人
即刻滿心歡喜行過去拍佢搏頭,跟住講左幾句好FD好膠既野
佢擰個頭過黎呆哂,佢班FD都呆哂,我就講唔好意思認錯人,跟住走左

屌完先發覺佢有J

有人畀正評樓主

笑死我

我阿媽成日比啲忙到踢晒腳既便利店店員問“先生要啲咩”

中學啲女仔興上堂傳紙仔
用紙巾
坐中間嘅我傷風
隔籬條女傳張紙巾嚟
結果

metoo

快餐廳裡 我誤把醬汁四周亂濺

你咩人嚟

有條傻仔個頭撞落IFC Apple Store 塊大玻璃，全場望住佢，佢扮冇嘢，但額頭腫起一舊出賣咗佢

同個肥仔friend去泳池游水，係池邊比佢一腳踢落水，佢就好快咁游走左，由於我重度散光而且泳池好多人，我搵左好耐都搵佢唔到，當我想放棄既時候，突然間有對肥仔波係我面前出現，然後我大大力meet粒lin仲轉埋，點知原來認錯人，個下真係紅都面曬，講左句對唔住就嗱嗱聲走左了

同條女行街專心睇緊野
條女行開左睇其他野
跟住我拖條女走去第二度喇
點知拖錯左個師奶隻手
仲要我無望到係咁用隻手撩人掌心
撩到佢西撚晒面咁"jip"鳩我先發現我拖撚錯人
柒到講左句sorry即刻走人
條女仲要笑住咁嬲鳩我話連佢同師奶都分唔出

年尾倒數果日，跟左個朋友去佢女朋友個班朋友到玩（第一次見），大家交換禮物點知我抽到個相簿，內容係佢地之前一齊玩嘅相同回憶

抽到果下監介到

有次去左廣州落CLUB，叫左一打啤酒，啲啤酒黎到要我地比左錢先，發覺唔夠錢比(聽人講廣州CLUB唔洗用咁多錢)

之後諗住碌卡，仆街，碌完先發現唔記得密碼(平時香港唔洗用密碼)。

咁我地有4個人，本身應該仲有啲錢係酒店無帶出黎，咁我地咪派2個人去酒店攞錢囉

個侍應就企左係我地隔離，好似𥄫住我地有冇偷酒飲咁，仲好似好好人咁問我地係咪香港人

攞錢嗰2個人係十分鐘之後終於返黎，以為可以無咁尷尬個時原來。。。閪啦，發覺張酒店房卡係我到，由嗌野到唔夠錢比再到返完酒店返黎，都已經有半個鐘，啲啤酒已經放左出黎20分鐘有多。

仆街，已經用左好多時間，最後同個侍應講啲啤酒我地唔撚要，可唔可以比我地離開，最後好柒而不回頭咁走左

諗返起入到去未嗌野飲嗰時仲係到懶型，真係

翻學途中見到前面個女仔好似我死黨
衝左過去勁大力掹佢條辮話YO
佢擰轉頭
我好快講左句sorry認錯人就勁快跑翻學校

同女朋友去華星食野
佢問我食炒蛋定煎蛋好
我：邊有人黎華星叫煎蛋咁on9
之後個waiter擺左份煎蛋喺對面個男仔面前

小學果陣同哥哥 成班表兄弟姊妹出街
哥哥本身拖住表哥 我拖表妹 一字排咁行
咁對面多人逼埋黎 哥哥同表哥甩左手
又要咁岩 後面對情侶又甩手
之後條仔拖左呀哥 行左幾秒先feel到唔對路
條女係後面o曬嘴望住條仔
我地幾個豆丁你眼望我眼 笑到傻

認錯個陌生女仔做自己個FD
遠處已經同佢say hello
之後佢愈近 我就知道中伏了
重要佢一路望住我 個樣好不解咁
而我個陣都唔識點反應都一路望住佢行過

錄錯音去個70幾人既公司大wts group

內容: 屌你老母臭化系中眉，差小小入嫁嘛

個日係射波玩fifa

排隊ATM撳錢，點知到我嗰時拎咗張八達通出嚟 仲要俾後面條友見到

去ocamp
有人表白 全世界都o嘴
原來係組仔同另一個組仔表白

有次一班fd食飯，有條友係度問我地有冇睇畢彼特套戲，咁大家討論緊果陣有條友突然講brad peter好靚仔架
其他人

中學果時有次同個朋友去搵我班fd
(我朋友同我唔同學校)
跟手我朋友一見到我班fd就沖去其中一個到cool住佢條頸仲講左句屌你(非認真mode)
被cool果個同埋在場其他人都好愕然
之後我望住我朋友問左句：你識佢嫁咩？
然後我朋友好撚尷尬咁講：佢唔係xxx咩？
呢個時間被cool果個fd好禮貌咁講左句：
「我係佢孖生阿哥！」
屌！我當堂笑撚到仆街

我會跳埋舞添
從大地上躍起
好彩冇人見過我

衝上台，搶左前輩個獎
佢同我同姓，聽錯左

睇完個post講去剪頭髮
洗頭個時會唔會合埋眼

有條撚樣覆話，洗個時會合埋眼
之後突然間擘大眼啤住洗頭條友

之後有次剪頭髮
洗頭個時諗起個post
忍唔住狂笑，個洗頭妹係咁問我做咩

撞名姐 咁緊張做咩
我好耐以前都留意到你
之前仲諗我邊有開個呢啲post

同朋友出街 買野食個時好多人等咗好耐
我就多手拍下佢對波 打算玩下佢
拍咗幾下先知唔係我朋友
係個中學生嚟

係老婆同屋企人嘅WhatsAppgroup入面send咗幾條av出嚟，跟住留咗句「呢條女仲勁過我老婆個妹呀」

1個自己1個細佬經歷

中學果時A朋友話佢溝左條女，叫我地估下溝左邊個，咁另外2個朋友估左2條校花都唔係，我就諗住攪笑話一定唔係呀邊個，又黑又矮又樣衰，點知真係佢

細佬最近去北海道，住左間溫泉酒店，浸溫泉果陣好少人，佢見到個fd洗緊頭就諗住學某段片咁整啲洗頭水落個fd頭度，等佢係咁洗極都洗唔完，玩左陣佢笑到仆街之後見到隔離有凍水溫泉，就拎起一兜水淋佢個fd背脊，佢個fd係好誇張既人諗住佢會大叫但佢淨係細細聲‘唔唔’左兩下
我細佬睇清楚啲原來係個日本人黎，7到大叫一聲‘輸me ma聲’走左

有冇諗過你舅父性騷擾你？

以前中學個陣去廁所放水
咁尿兜中間有個間條間開人
我屙緊個陣有個啱啱落堂，拎住成手書嘅同學仔將堆書放係間條上面再放水
點知佢屙緊個陣突然堆書跌哂落佢個尿兜到
我同佢你眼望我眼都唔知佢點算好

有次食m記 嗰陣仲係右邊買左邊即刻攞
之後喺左邊食咗條薯條 原來係人地個餐嚟

兜得幾好呀我覺得

所以係ex
師傅明白了

呢個好笑

有次落雨搭巴士，落車個陣正常前邊條友開一半把遮先落車，我前邊條友就拎個啲一禁個制自動彈前開遮個隻縮骨遮，點知佢一禁，成把車向條街到飛左出去仲撞到路人 成支火箭咁

呢個無事 我讀書時啲同學互相講大家條女

細個比人罰鴨仔跳 第二日搭巴士上上層已經feel到唔對唔 落樓梯果陣直情腳軟仆咗落去 之後拐下拐下咁走 想快都快唔到

好耐之前中意左個男仔
就同個fd討論下
我個fd問我係咩樣
我就諗住whatsapp send個男仔既cap圖俾佢
點知睇錯左send左俾個男仔
仲要佢即刻睇左...
佢問我咩料
之後勁尷尬又唔熟咁
求其話諗住cap你張相個地方send錯左sorry

一入到lift 勁大聲唱歌，突然間chok 停左已經收聲，點知一開門個師奶係識嘅仲問我：咁好唱口呀？
我話係呀係呀

幾年前有日返緊工 個陣公司未裝風筒架
D風筒放地下但都會盡量擺入D
有個客走個陣kick親條電線
大字型趴左係到 個日仲要係紅日
成個場d客望住佢靜哂
班同事個個擰轉笑到震哂

最好笑係隔左十幾分鐘佢打電話上黎
第一句「我係頭先仆街個個女人呀！」

咁你有冇比反應

叫錯老豆做媽咪

有次搭巴士，前面係一個著長裙後生女，上車時行去上層，條女條裙飛起左，見到佢條Tback同屎眼邊，上到上層佢望一望我，我紅都面埋

are you ready? happy birthday to me

老豆你唔好上咁多成人台，老母話你琴晚唔掂

HJ2Q

小學個陣屋企人好夜先收工
所以會開住個cctv睇下佢幾時返
有晚睇到有個身形差唔多ge人入𨋢以為係我屋企人
之後就開門企係出面諗住嚇佢
點知原來係同層ge鄰居
嚇到我即刻講sorry之後跑返入屋

喺巴士想靜靜雞影條女
點知開左閃光燈
條女

有日出街著住拖鞋
同老母等lift果時
我用隻腳了我啊媽手臂
了左幾下
之後我阿媽笑
我就繼續了
點之轉個頭同層個學生妹企係度望住我

約咗個fd係地鐵站等，佢早到過我。
但係見到一個人同我嘅背影極度相似，以為我早咗到，咁佢想比個驚喜我。
之後佢從後大大力一嘢千年殺直搗黃龍，跟住個人擰番轉頭，原來我個fd認錯人，個個人好愕然咁望住佢。
之後佢低頭講咗句唔好意思，認錯人就即刻走咗。

事後講番笑到仆街。

正人渣呀你

有次通完宵搭小巴，個司機問前面街口有冇人落，之後我大大聲答「冇呀！」
之後成車靜曬先知自己柒咗

用隻腳了我啊媽手臂

罵你地定點

聖誕節好迫人，係老銅行行下街，突然從後比個鬼婆橋住我隻手，同我講英文。佢好快發覺唔對路，傻笑然後即刻縮開手，再望下佢老公係我側邊，臉露不悅。

相認

打漏左 仲有一單 又係同一間公司
有個客黎個陣係著住黑絲
過左陣成間鋪勁臭屎味
成班同事係staff room避難
老細幫個客剪頭髮所以焗住係出面
仲同個個客講話唔知做乜咁撚臭
個客比錢走
我地先留意到佢得返條裙無左對黑絲
事後老細去完廁所出黎
「屌你老母個垃圾桶有對黑絲 勁撚臭 有屎 ！」

同細路出街見到佢啲朋友
佢個fd話：咦？同上次嗰個唔同嘅？
真係好朋友

好多女人化唔化妝、戴唔戴眼鏡個樣爭好遠
有次係公司office搭lift有人同我 say hi，但係我完全唔認得佢邊個
跟著佢又講下啲閒話，咪應下咁，咁就過左成程lift
出左lift之後再推理下先醒起佢乜水

我睇你咁多post
其實我同你啲經歷都有幾分相似

佢想問我地頭先個師傅叫咩名
佢話怕我唔知佢係邊個客
我忍唔到笑 一路笑住答佢

以前同個男仔約會階段，見過幾次，佢次次都唔肯收我錢話下次先
下次終於黎，我地打邊爐，佢揸主意叫，我就乜都食所以餐牌都冇望過
到埋單，係機會呀！ 我就搶左張單話今次我比，一望屌，唔夠錢 冇諗過兩條友食嗰個小小野好似成7舊幾。
仲要嗰時未出credit card，我勁尷尬話sorry我唔夠錢 柒到想匿埋

咁啱我地個名勁似
但我係絲打嚟

反你老母

同個fd落街玩，叫佢係lift口等我我著埋鞋出黎。之後我以為走廊得佢一個等緊lift於是出黎個陣一路跑一路大聲唱人人盡情起起勃起，出到黎先知仲有個女仔等緊lift。

個女仔望住我，我個fd已經擰轉頭忍緊笑，而我扮無野發生過。

仲有一次係中文堂阿sir同成班玩用emoji估歌詞，之後我估到係24味舉手，啊sir叫我試下唱,點知唱錯歌詞。原歌詞係所以你應靠近我，不要再自我封鎖

點知我唱咗所以你應靠近我，不要再自我撫摸

然後成班呆咗3秒後大笑，阿sir自己都笑埋一份

This one

偷睇人wtsapp 錯手禁錯voice call

吊拿星

老豆你有上連登呀？

我都試過,又係3月生日,個陣仲叫我幫手揀禮物,一齊幫佢地慶祝,果陣有個fd問點解我都係3月生日點解無我份,全場即刻靜晒

有次趕時間搭𨋢，啱啱跑到去𨋢門嗰陣有架就快走所以打算㩒停佢。點知最後都係閂左門，就大大聲屌左出聲。但原來架𨋢無走到，仲慢慢打返開門，不過入面啲人好似聽到晒，仲有個細路女，佢阿媽望左我一陣，勁尷尬 。

自己一個嘅時候明明會忍得好好
但一同朋友一齊 就好撚難忍笑

有聲

揸車去等人，
等到咁上下有人開門上車，
佢好純熟咁較大咗個冷氣：「嘩今日真係好鬼熱。」，
仲要扯開件衫係咁撥涼
我唔敢正眼望佢好疑惑咁問：
「小姐……你係咪上錯車……」
佢掩返住件衫講完sorry即刻狗衝落車四圍望，
跟住就衝咗去我後面部車上車，
我喺倒後鏡望到後面嗰部同款同色嘅車上，
個司機笑撚到不能自拔

痴線 有女送上車
AV情節

+1

我阿叔出殯, 拎左大假, 月尾埋數果陣, HR師奶："你出殯果日我幫你扣左一日假喇...."
我啞撚左, 佢DEAD左成5秒先say sorry

好on9

喺屋企用電話中高等音量播歌，出門口前戴咗耳機，搭車搭咗半個鐘，啲人成日望住我，仲心諗自己靚仔

落車除耳機先發現電話仲播緊歌

係學校後樓梯俾個靚妹無意打中賓周
佢勁尷尬咁望住我
好撚痛
示意圖：

之前同我男朋友行街 係到傾男裝恤衫
我話： 乜你唔覺短袖恤衫好柒架咩
個feel勁似馬會入面d呀叔

我男朋友就靜左 望一望我後面
另轉先知有個男仔著住短袖恤衫呆左咁望住我
果陣柒到即刻拉住我男朋友走

留名

肚痛沖緊返屋企 入到lift見無人放左幾督屁 點知有人叫等埋唔逐開返棟門

話說屋企同垃圾房就幾近既。咁個晚洗完碗，就順手掉埋垃圾啦。 咁岩個排天氣鬼咁熱。 就諗住著住條底褲出去快手掉個垃圾就算啦 。掉完垃圾，個心仲諗住開開心心番屋企開冷氣爽下 。點知一個轉身，見到同層個學生妹望住我。
我 --> --> 。之後即刻 番屋企。死撚左去算

金鐘m記影合照

讀緊中一/中二左右，呀嫲搞生日食飯，有班好疏既親戚尼哂，有條唔知佢乜水既呀姐（應該係唔知邊個親戚既老婆），見到我同我呀叔（我老豆細佬），行埋尼問呀叔我係咪佢老婆。我同我呀叔都呆左。我心諗：
到最近，我放工上男朋友媽咪屋企，咁岩有條師傅係度整冷氣，整完準備走，我同男朋友個時入門口，佢見到我，問我男朋友：呢個係咪你呀媽？我心諗：
無腦呀叔呀嬸食屎啦 平時我反工啲呀姐都以為我00後咋 你地用乜眼睇到我同你地一樣年紀呀

ching 多麼得閒

之前吹條友岀糧
條友問我邊日同幾錢
我就cap返WhatsApp 嘅對話比佢睇
但之前set左佢個名叫 臭閪拖糧狗
結果唔記得改佢個名 直接cap低左段WhatsApp 對話連名
Sent左比佢
結果好彩佢留意唔到 冇鬧我
仲即刻即日岀糧

利申 當時冇得del message

但就冇再叫我返工

細個唔識分小巴同巴士點樣落車
有次搭巴士，呀媽話轉埋彎就落車，我大嗌"轉彎有落唔該"

坐巴士上層訓著咗，司機無察覺就咁熄燈鎖車走人
起身發覺出唔到去係咁拍窗叫人幫手(個站好偏僻)，拍咗陣離遠見到個路人，同我對望咗下，點知佢走咗去
我即刻爆曬粗，屌曬老母鬧佢

點知佢原來係去咗搵車長幫我開門
開咗門之後唔敢同佢對望

日頭定夜晚

夜晚會以為有鬼

回帶

返學搭扶手電梯 見到格離個電梯盡頭卡住左對波鞋 成條電梯停撚左 然後有個男仔勁無助咁企左係格離 得返一隻鞋 搞到我引唔住當堂大笑左出聲

仲有單係自己 入閘唔記得拍卡 成層勁多人睇住我俾個閘機撞到成條腰彎左落去 柒到想搵窿捐

公司出 email比所有人關於一個 event, 所參加就 reply
結果有人 將全名電話reply all

過多陣再多一封要求回收既電郵

有個fd拎住張槍型嘅紙皮，匿係個貨架後面 以為我會行過去，點知我跟咗係個職員後面 咁佢一見有人行出嚟就係咁拎枝”槍”指住我，仲要配埋音 係到 蕉!蕉!蕉!
跟住個職員忍住笑咁行開咗 但我就笑到仆街

今朝搭小巴, 打算落車先俾錢
點知唔記得咗俾就急急腳落車
個小巴司機不斷砵我都聽唔到, 要途人叫我先知, 搞到成車人望住我, 又柒又尷尬

上lecture嗰陣有個同學遲到，落樓梯嗰陣叉錯腳，成個人挨左落牆嘭一聲勁響
跟住成場靜哂，個個喺度忍笑繼續聽書
但我忍唔到笑，唔小心笑得大聲左，結果全場望住我
連個lecturer都停低都笑我笑

好有畫面仆街

睇完個post之後先發覺好多人同我一樣 自己一個係𨋢就會大聲唱歌

幾年前仲好興snapchat，果陣同gpmate交換左snapchat，其中有一個係正經學覇，完全唔熟，無咩兩句。因為同組先成組一齊交換埋。

之後我就夜晚同另一個熟既組員影下啲家居無聊snapchat，低抄谷爆個雙下巴反白眼扮智障咁，再打句屌你啦既caption

點知send錯左比正經學覇，果下真係屌一聲，佢重要秒開

重有單係
係公司屙緊屎，點知冇鎖好門
比第二個同事打開門望見我個咇屎樣

細個好興玩千年殺，有次同fd出街，個fd去咗廁所勁耐冇出嚟，諗住入去搵佢，見到個好似佢嘅人喺尿兜屙尿，然後用手一嘢插落佢屎忽到，點知插錯人，嚇到走佬

住我樓上有個女仔幾靚 有次同我frd準備搭lift上樓 佢叫等埋咁沖左過黎 但係我frd死咁襟閂門個制 咁個女仔仲沖埋黎 點知個lift門無開番照閂 當下我同我個frd勁大聲係咁哈哈哈哈哈笑到仆街 點知走前我送我個frd落樓之制一開門就咁岩撞到個女仔係入面都準備落樓 全程lift我同我個frd 揼低頭無出過聲 條女個樣仲要好似好燥咁

好耐以前唱K
男人老狗唱少女時代
又唱又跳

跟住有人送野飲入來
...........

老細突然改schedule 諗住同同事講On9又改
點知send左比老細

咩係千年殺

我做sales既 咁早幾日我叫個熟客落黎睇新貨
佢話未必落到黎 父親節要食飯
但佢最後父親節正日個日晏奏落左黎望下
咁我就懶醒咁問
咦 今晚同daddy去邊食飯呀
點知佢答我 我daddy唔係度架喇

個下 氣氛靜過圖書館

陪女朋友去Monki買衫
行行下我低頭覆一覆信息
只不過短短一兩秒
再抬返高頭見到隻手拎住件好肉酸既衫
我都幾大聲話「呢件唔好啦 好柒呀！好柒呀！」
點知望真D 原來係個肥婆黎
女朋友就係佢隔離問我做嘜野事
呀肥婆就望住我
當下我紅都面晒 勁想走

上堂
見到白板寫咗啲重要嘢
諗住影低佢
咁就唔手寫
點知冇轉為靜音
影個下有聲
個個另轉個頭望住我

落大雨等小巴
上車嘅時候以為自己收咗遮
點知原來個掣未啪實，突然成把遮開返

有無link

我住高層，落街果陣一個人搭lift, 有便意咪放左個屁，點知去到中層有個幾靚既學生妹入左黎。佢一入黎就用手奄住口鼻，全程啤住我，我就望住個地下扮冇事。去到地下度門一開，條女9秒9衝左出去，我彷彿聽到「妖」一聲。。。

諗起有日同幾個fd 食完午飯返返去i 大，有個on9 fd 行最前係到睇緊女睇睇下冇啦啦成個身90度向下彎睇條女裙底，跟住同我地講唔怕後面冇人，跟住我地望一望後面，勁撚多人，即刻轉返頭繼續行，心諗屌你老未

i大撚冇個正常

我妹話你呢個太低層次
佢有排曬黑左
朝頭早幫完老媽子去街市買左好多袋餸
之後入lift企左師奶A後面
隔離仲有個A識得ge師奶B

師奶B：咦 好耐無見你喎呢排 幾時新請左個工人架（指住我阿妹）
師奶A：唔識架我地（勁老尷）

後尾A仲同我妹講唔好意思
妹表示咩我真係好似工人咩

痴撚線😂😂

試過同三個唔識既人搭lift 但佢地三個互相識大家既 之後我唔小心放左個屁 諗住扮無事聽下歌等lift到啦 望一望仆街仲有廿幾層 之後果三個互問大家做乜放屁 三個都否認 之後全場靜晒 等左幾秒lift到即刻衝撚左出去

入嚟就係為咗睇呢啲回覆

有個同學present整個油頭起角頭，我諗返起連登幅相，忍唔住笑咗出黎，啲人望住我

係街見到有個女仔好似我個fd
我專登行過去拍佢 點知認錯人
佢呆左咁望住我然後行走左
柒到仆街

有一日食譚仔，隔離條友食食下成條米線由鼻哥窿噴落個碗到。本身都忍住唔笑，但見到佢食返嗰碗米線，仲要食到japjap聲就真係忍唔住笑咗出黎，攪到佢快快手食埋碗麵就走人

見工嘅時候要用普通話小組討論，有個人一開口講埋啲撚太撚渣渣輝普通話，一路都忍得好辛苦，最後boo一下笑咗出聲，就失控咁笑
完咗group discuss之後個個都話見我笑成咁，差啲都忍唔住
當然 最後係冇offer

讀酒店個時要著suit返學 有一日去m記買野食 諗住整蠱個同學 將舊用完既紙巾塞入佢個外套袋 塞完之後我一望 點解個同學企係另一邊望住我既 仆街啦 咁我塞個個係⋯ 屌 原來唔識既 之後個個唔識既西裝友望住我呆撚左 問我做咩 我話冇野呀 之後係佢外套袋攞返舊紙巾走 佢

中學同班同學食lunch 行行下 我前面果位同學打乞痴 佢果陣無啦啦捉住佢前面另一位同學隻手黎掩嘴 d鼻涕出曬黎 笑到我仆街

多事 幫男友買衫唔得既

放工果陣見到有個女人行得怪怪地，行行下成個鞋底飛左出黎

求其覆左4隻字, 收到幾百個負皮

連登仔好得意

第一次用atm 唔識插張卡 拎著張卡插極插唔入 後面條友望撚著 最後頂唔順柒得制走左

我都試過，酒樓指邊度拎點心，一指就篤到個阿婆，冇著胸圍果隻，即刻sor，比佢怒啤左下

我有一次等𨋢，聽到有條友係架𨋢度好那大聲唱歌，啲歌聲趁嚟趁近，一開門個男仔同我四目交投...跟住佢跑走咗，係咪你？

我好驚曱甴。

有一年夏天踢拖落街，行行下有隻強想爬過我隻腳 我好撚大聲尖叫，嚇到迎面嚟個呀叔彈起，然後，比個呀叔當街屌老母

你件事我諗起 上年同個新同事 大家未熟曬咪social下傾計 咁個時個event係母親節 中間靜既時候同事問下我
同事 我
點呀 諗好聽日點同媽咪慶祝未呀
：我媽咪唔係度啦

尷尷尬尬：er.. 下個月呢 仲有父親節呀嘛
： er..都冇daddy啦

： 已經兜唔到落去
講真我又無咩野所以轉話題繼續傾計 佢心應該無諗過衰在問錯人 對唔住呀同事

之前冇戴con係街hi左個根本唔識嘅人
Hi完先發現自己柒左諗住急急腳走
點知條友又hi翻我轉頭
隔左兩秒行近左佢個樣即刻變得好疑惑->
我諗佢都知我地雙方都認錯人
最後同佢對望一齊大笑

早排新年同frd行商場 經過啲新年擺設 有個中年啊叔叫我地幫佢影相 影完唔小心㩒咗去佢個相簿到仲要唔知點解會自動播咗入面啲a片出嚟 我地又唔識㩒返出去 俾返部電話個啊叔嗰陣勁尷尬 佢面都紅哂係咁話 啲朋友成日send啲衰嘢嚟我都唔識剷走佢

屌 唔係喺段文加尷尬兩個字就尷尬㗎 大佬

之前去啲類似簽名會嘅場合，同朋友一齊排隊等同明星合照，我同佢唔記得左講到咩話題，我朋友就話「一白遮三醜」，咁我就接「一肥毀所有」
之後我個朋友突然間靜左，然後用眼神叫我望後面
我屌，排我地後面果個就係一個超級肥嘅女人，之後我同我朋友之後一粒聲都無出過。
個女人問完個明星拎簽名之後個明星問佢要唔要合照，佢話「唔洗啦我咁醜」

我同我朋友聽到之後
-> ->

女優同啊妹相

生日同男朋友坐凌晨機去日本
男朋友同航空公司訂左蛋糕 叫空姐係飛機到派
半夜拍醒我 送完蛋糕影完相
個空姐竟然問：你地係男女朋友？結左婚未呀？哈哈哈哈
跟住俾周圍啲乘客望住 我都唔知俾咩反應個空姐好

咁依家做左你老公未

未 大家要努力儲錢

搭車睇緊呢個post 唔小心笑左出聲
唔知有無人望住 然後扮咳

個程飛機我諗應該係你咁多次搭飛機以黎覺得程機最耐既一次

記得細個好鐘意係等lift位同fd踢足球 成日踢到人哋道門之後跑走 嗰個阿姐都知係我成日踢到佢道門 有d憎我
之後有一次玩磁石 兩粒一黐埋會發聲嗰啲 之後唔小心有一粒黏咗洛佢鐵閘到 之後我撳鐘問佢拎返 對望個陣 佢好似想屌我 但又幫我搵

有次去電腦房 見到個同我groupmate 好似樣geh黑人 跟著我二話不說就坐埋去say hi 點知原來係第二個人黎 佢笑笑口呆左禁望住我 完美演繹黑人問號

我男朋友應該幾sad
諗住俾個驚喜我 點知個空姐亂講野
個蛋糕仲要冇mark到seat number
搵左大半程機先搵到我地
結果要拎住個蛋糕落機，因為食唔切

雖然好尷尬 不過都開心同幾難忘，第一次係飛機到收蛋糕

Dllm

想知邊間airlines

因航

我分唔到係你慘啲定佢慘啲

sorry
但真係好有畫面 半夜睇笑到gap gap聲

同組員傾idea個陣放佐個響屁

呢個屁幫唔幫到你地組諗idea先

細路仔試過係CD鋪

以為前面果個人係我朋友黎

諗住係後面突襲佢

點知原來係細路女黎

佢地身型件衫條褲都9成似 仲要D色都一樣

我>

我諗佢都比唔到反應

之後我搵到我個FD就走左

為龍哥大笑15秒

more

你親口同我講過 你記唔記得？

愈睇愈好笑

0-1

個陣成班兄弟踩單車 就要落隧道斜路 咁我係第二個落斜 第一個算係我地大佬 (佢平時有咩事都會好關心 有野唔開心第一個出嚟陪大家 算好有義氣 大家都好尊重佢) 咁佢就第一個落斜啦 就舉哂兩隻手 說好爽 係咁’woo’ 之後當佢對手揸翻單車個陣佢就話’嘩刹唔到車呀 救命呀 屌你老母’ 之後boom一聲撞左落彎位個牆到 跌左落車 睇得出佢好痛好傷 係地下呻吟緊 我地成班fd都走去關心佢 但我因爲個目睹成個過程 係咁忍笑 俾班fd屌我 最慘係重傷個fd都望到
不過最辛苦唔係e樣 我地成班fd陪佢入廠 之後就通知左佢老豆老母 大概講完發生咩事 咁氣氛都幾凝重 我重傷個fd終於出嚟 屌佢老味 隻手隻腳打哂石糕 塊臉又癡哂野 成個家有喜事92 周星馳 入廠個look咁 我feel到班fd 都忍緊笑 我就再諗翻佢炒車前個興奮樣 同驚慌樣把持唔住笑左一陣 佢老豆老母屌到我仆街 笑咩呀你 個刻我先知道咩叫尷尬到想縮翻落老母個西
雖然我地成班到而家都好fd 但我硬係覺得重傷嗰個成日借啲意打9我

去台灣食m記 諗住影低個餐牌打卡
點知個肥西女經理喝住我
叫唔好影佢啲女員工
跟住話如果我想影 可以叫晒啲女員工出黎俾我影
果陣我仲等緊個餐 走又走唔到
最後攞餐嗰陣counter個女仔望住我陰陰嘴笑

2018世界盃 阿根廷對克羅地亞

阿根廷又輸

卡巴咁樣傳

3:0

撐美斯

美斯

隔離post有位巴打話阿根廷輸的機率是零

放跟小息
我坐喺凳到拎去旁邊伸手執地下枝筆
一彎低個下
放咗個好臭好臭嘅屁
源頭好明顯嚟自我屎忽
我執完拎返過嚟個陣
見到我左邊 我後面 我後面嘅左面
三個同學用同一個眼神望住我
個下個世界變咗靜音

十秒前先係果個post出黎，之後就見到依個回覆

唔夠人踢就魔鬼隊上身

美屍

去見啲好耐無見嘅親戚食飯
有個 auntie對住我呀媽講，個陣我同呀爸係隔離
"嘩你個女而好似你老公條女"

阿根廷

球王美斯

0-3

俾人騎劫,...

第一年同男朋友過情人節個陣去咗行海濱
行到咁上下我地兩個同時撳電話 冇睇路
結果一齊撞咗落鐵絲網到 呯一聲
其他望緊海既情侶都拎轉頭睇下發生咩事
我同男朋友笑到仆街咁跑走

試過想想下堂啍歌俾個阿Sir聽
突然間停晒手上面做嘅嘢
勁大聲鬧我做乜上堂唱歌
全班即刻望住我
勁尷尬
之後上佢堂我都好驚

之前有個朋友爆肺入左醫院
我地幾個去探佢 佢一早同左我地講 叫我地見到佢唔好笑 因為佢爆肺唔笑得

然後有一個忍唔住笑左 全部一齊另轉身忍笑

射失12碼

lm

有次同班frd 食完野行出來見到 Uniqlo 有個細路跑出來仆街趴左係地下
我同啲 frd 笑到癡左線 3秒之後佢老豆行埋來拉返起個小朋友 啤住我地

之後個髮型師點？

我都試過類似情況
嗰次係有個好柒嘅女仔(同佢同 group )明明啊 sir 有份嘢教晒點做佢都唔撚識跟，喺度問我點做
我好撚燥，cap咗段對話同個 fd 講話佢戇撚㞗
點序之send 錯咗去嗰個 group嘅群組

雖然9秒9 del 咗，但條女好似睇到

有次坐小巴見到有警察set路障
個小巴司機大叫仆街啦大家快d扣安全帶
大家立即底頭找找找
2秒過後有人大叫玩野咩你架車都無安全帶
之後成車人笑得勁大聲

開會講正經嘢時有人放咗個響屁
跟住咩都諗唔到淨係諗住嗰下屁聲
愈諗愈好笑但又要扮個諗真樣出嚟

有次同啲同事去飲茶， 埋單嗰陣我比。 本來想喺公事包到拎個銀包出嚟， 點知唔小心拎咗個遙控出嚟。 個阿嬸仲問我係咪要轉台，我嗰陣連埋個解碼器拎出嚟，問佢係咪要。

有次搭mtr，見到個人好似我男神，但又勁多人，所以我就係咁裝想確認下係咪佢
點知裝裝下就有個啊婆問我係咪想坐，話可以讓個位比我坐 佢之後仲企左起身係咁同我講：坐啦坐啦
成個車廂d人都望住我

有女同學同我打招呼，我冇理佢，然後望後面，發現後面冇人，原來佢係同我打招呼 我再hi番佢佢已經望緊第二面

睇返岩布仙尼段片
Happy birthday to me

醜就要認，打就要企定

Dse個時去自修室成日都會撞到同班一個男同學
咁好自然都會一齊坐
有次有野唔識問佢 佢都唔識
咁我就上google search
但因為我電話無電就借左佢電話
一開browser打左頭幾個字之後陣左啲related search history 出黎
屌你老母全部都係淫網
之後我停左停扮睇唔到
佢就話：哈哈哈 唔記得del tim
之後我

另一單就係答緊地鐵
超多人勁迫 突然企唔穩
唔知點解下意識地捉住左前面男人背囊條帶
之後佢好疑惑咁

仲有一單就係我同學既
佢話有次答小巴 個小巴司機無等佢坐低就開
佢就諗坐捉住人地坐位
點知一手插左落佢女人個頭髮到
之後個女人係咁屌佢

同男朋友去台灣旅行
佢指住對面馬路兩條女話啲台妹都幾靚
點知原來係我唔熟既舊同學

佢地見到我 say hi
仲叫男朋友幫佢地揸機影相

細細個同呀哥落街食野 咁佢就話出去㩒lift先 因為我屋企出去lift有一個轉角位 我呀哥就企左係轉角位個到 諗住我出黎嗰陣就嚇我 咁岩隔離屋又有個女人出門口 佢就行左出去先 我呀哥就扮鬼臉諗住嚇尻我 當我呀哥大叫左一聲個陣 原來嚇撚錯人吖 個女人即埸嚇到大叫 而我就企左係個女人後面笑到仆街
到呢家我周不時都會係我哥面前係個轉角位到扮鬼臉 抽尻佢水

阿根廷輸0:3

屌你 好撚無妄之災

細個時喺電話激嬲咗個女同學
打電話返去一接電話就解釋道歉，無間斷地講咗尬有10幾秒
講完電話靜一靜
佢老母出聲「搵邊位？」

仆街

嚇到收線....

然後自己喺床度又典又彈咗好耐

話說有次去日本動物園 以為周邊無咩香港人

日本人又聽唔明廣東話

所以我個fd見到個女仔就直接講話好似幾正 睇下

個女仔同佢啲fd望左過嚟笑 過多陣聽到佢地講廣東話

其實佢地全部都聽到
最尷尬係佢地扮聽唔到 但我笑咗岀聲

你慘過我咁多...我篤個後生，可惜咩都FEEL唔到

同個女仔出街 事前喺電話search 如何說服女人上床
咁啱佢拎我部電話玩 禁左入去我遊覽紀錄見到 我即刻話係朋友用我部機黎上

最後都係上左

發覺好多人唔撚識分尷尬同戇鳩

成班自拍完諗住AirDrop 點知個fd將啲相send埋比附近啲陌生人（有2個女仔） 人地即刻拒收
明明成堆人無人姓周 自拍完send比人睇成件事尷尬到

有個我好憎既人打比我(傾projec)
點知打黎兩次接左佢都無出聲(可能訊號問題)
打第三次又係無人出聲,我終於忍唔住講句:屌條八婆想點呀,煩
之後佢"...喂我聽到架..邊個八婆?"
果刻真係尷尬到死，之後就作個藉口"無呀,我睇緊電視講緊個女配角姐"
唔知佢信唔信

有個男病人黎睇醫生

醫生: 咦！女女陪你睇醫生咁好呀
男病人: 我女朋友嚟
醫生: .........

N年前，同老友一齊happy hour完，一出酒吧，就响條街見到前度女友拖住一個大家都識嘅男同學

全程黑面，鳩剪

有年同女朋友係紅磡海濱倒數
坐係草地度等夠鐘
同女朋友一路傾計一路笑一路周圍望
我望到前面對母女自拍緊
當我笑住望到佢個鏡頭嘅時候就係佢禁快門嘅一刻
我個頭亦正正係對母女中間
我已經知道拿野
對母女睇返張相就同時扭轉頭望住我
好似我轉登攝鏡咁
雖然我個刻個笑容真係好似影相咁，但我係無辜架

同學A 一邊碌緊個女仔facebook一邊講
: 嘩睇吓條女，個波大到就爆咁，真係幾撚正。好想狠狠教訓佢。你話係咪？

我 : 佢係我女朋友

其實周圍攝人鏡係件趣事

我係睇完老夫子
有個故事係話老夫子睇醫生，心血來潮見到個聽筒，拎起唱歌，最後被醫生踢左出嚟

而家成日睇醫生見到個聽筒都忍笑

細細個喺屋企阿媽就教我食緊飯嗰陣想放屁要去廁所放
有日係學校課室食緊中午飯
嗰陣小學去廁所要同老師講聲
咁我食食吓飯呢就好急屁喎
就記得阿媽同我講如果食緊飯呢
想放屁呢就要去廁所
咁我就即刻舉手同老師講
話我急屁想去廁所
點知全班嘅人即刻喺度笑我
我仲記得連個老師都忍唔住笑

講講下嘢噴咗一滴口水落我個fd嘅fd度
即刻講sorry
同佢講過一兩次嘢, 唔算熟

我諗起以前有個同學講Robert Tony

人手又少一個了

同friend 排隊買雪糕 佢排緊咁我就望下身邊既人
有個30尾既男人好有吸引力 著衫又型 我就拍下我friend 同佢講 喂！睇下好撚型
點知佢一望原來係佢中學pe 啊sir
個下真係柒到傻

小學三年班果陣, 同D 同學去士多買嘢

我同個同學講"呢隻糖隔嚟間士多平一蚊哦!"

之後再去間士多買嘢, 比錢果陣, 個老闆話"點呀, 呢件貨隔嚟無賣平D 咩?"

之後小學雞淆底, 無再去果間士多, 只會去隔嚟果間

坐朋友車去油站入油 我落車去廁所去完上返車
一坐低見多左排紙巾 我話做嘜撚野買咁多紙巾
望一望原來上錯人車 3條友呆左望住我

有次去考CRE
出到黎見到個frd 綁緊鞋底
我左手插住袋 右手轉緊部電話咁行埋去
「喂！乜禁岩啊」
佢另過黎 原來認錯人

之後我繼續向前行 揮住手扮同人講緊野

有次上堂上到好悶 見到d人一放break就走哂
我諗左好耐走唔走 諗到break都完埋
之後決定走啦 屌你老母
點知俾個lecturer周到 佢拎左住mic講
同學break完左架啦 之後我呆左
我答左句ok 就衝左出去
諗返起都覺得柒。。。。

我公司有個大叔上司同隔離部門有個大嬸成日打情罵俏(男既有老婆，女都大埋）
我返工頭幾日知道已經成日同我班friend講佢地啲對話有幾肉麻
有日個情婦約左我同個上司去食飯
咁我就live住同班friend講啲不倫對白
仲唸住影相俾班friend睇個情婦係咩貨色

點知一影

我無閂聲同閃光燈...
佢兩個即刻望住我
於是我講左句:吖！點解會無啦啦開左電筒

咁你最好驗一驗dna

細過學結他果陣
個阿SIR示範果陣諗住一路彈一路啦啦啦咁唱
但佢一開口走音 啦~ (之後即刻咳兩野)
我果陣好想笑
最後忍唔到又係吱左兩聲出黎
之後都即刻扮咳
個阿SIR唔知真心定扮
問我有無事

朋友到聽番黎,朋友中一果年放小息,有個同學以為放LUNCH所以拿住壺飯上枱面諗住食飯
結果佢地班上有個矮仔見到,勁大聲話:喂睇下,XXX以為加陣放飯啦!
結果呢件事條友比人笑左幾年
利伸,真係唔係我

幾個 frd 一齊行街
有個行快左幾步 , 無啦啦有個女仔擺左粒雞蛋仔係佢嘴邊
咁佢就食左啦
後尾個女仔先發現餵左個唔識既人食野
而佢條仔其實係後面

Ocamp有人漏低條Calvin Klein係廁所，有人發現大嗌：「邊個漏低條Calvin Kelvin底褲呀」

小學係基督教學校，每逢周會開始之前都會由老師帶領成個禮堂既學生祈禱。
老師係台上讀禱文，全部學生dup低頭，雙手合十，合埋眼，心裏面跟住一齊讀。
有次祈禱個陣唔專心，諗緊其他野，突然有一刻發覺做乜今次祈禱咁耐，個老師講極都唔完。
再細心聽下老師講緊咩，發覺佢講既野完全唔係禱文黎 ，唔通一早已經祈完禱?我再慢慢打開眼𥄫下隔離左右，原來個個都已經擘大眼聽講座，得我一個仲雙手合十祈禱。
即刻坐直個人扮冇事，已經唔敢望隔離同學係咪笑緊我 ，仆街仲有成個講座要捱

同hallmate係common room傾project, 點知有條柒頭同學唔知做乜柒大聲講左一句：nigga! 咁岩又真係有個黑鬼exchange行左入黎, 成個畫面真係嚇撚死朕, 我即刻行埋部影印機到問：你係咪想同呢架?

同=用 打錯

同男朋友去打邊爐 佢叫侍應拎多碟牛 點知條友係客人黎 坐對面枱 著住好似侍應既衫 笑到仆街

有一次男朋友揸車叫我係深水埗m記到上車 點撚知我開錯左人地道車門 車入面條友怒啤我 柒到仆街

有次上去人地老婆屋企r痕，r完比佢老公同啲親戚發現左，我本身想走，點知佢老公話我著左佢對西瓜

之後我踢返比佢

上次去旅行 有d水土不服，其實全日都有啲唔舒服，
但個朋友好想行街我就陪佢
點知去到一個moment 真係忍唔到超肚痛
決定飛的返酒店
點知係的士忍唔住懶左出黎
嗰一日我仲要係着住件長Tee入面得條底褲
真係好尷尬，肉酸又唔好意思架車又臭
最後我扔低咗10,000 won 比司機就走
700蚊港幣應該唔會太少掛 😭😭😭

以前part time返西餐
有一次有個客靜靜雞出嚟同我同事講話可以上生日蛋 之後同事叫我上蛋糕 我一望見到佢成枱野仲有一半未食 覺得唔對路 走去問佢
：請問係咪可以上蛋糕？

之後全枱人靜咗 我嗰陣先知原來係驚喜

雙手合十？

好撚基呀屌

岩岩出來做野果事 入咗間日資公司做 咁正常公司都會有group傾計 咁本人又同啲同事岩傾 所以就入咗兩個WhatsApp group

同事一個group 公司一個group 但兩個group同名

之後我響同事group屌老細 但有個同事on99響公司group留言：（老細名）正一仆街來 做撚死人咩 屌你老母

最尾成間公司得佢冇人工加兩年

上個星期搭小巴聽收音機：
「早晨 今日係13號星期三！啊 都幾好記啊，11號係星期一，12號係星期二，咁今日13號就係星期三喇 哈哈哈」

Dead air...幾秒後再講咗一咋嘢

「大雨嘅關係掛起咗黃雨 (我望住個天一滴雨都無)
不過今朝5點已經落咗訊號喇 」

再次dead air

成間小巴得我一個聽到笑咗出嚟 笑到震晒停唔到
仲乜鳩講嘢廢到咁

幫個客係手機裝個app諗住幫佢set wifi
點知一㩒入setting
屌你老母咸網黎嘅

又同學又同事
重作

屌你咩 得70蚊要人幫你執屎

$70？！ omg 計錯數仆街！

果時分手冇耐落街買野食
望到前面有個ex咁既人比人攬住好sweet咁
我企左喺原地望住佢地勁傷心
到佢地停低對望返我先發現自己認錯人

有個女人覆recruiter email
錯手㩒左cc晒全部人見到佢cv 仲有証件相
個recruiter 玩野又cc所有人覆佢話佢交漏野
重點係果份係summer intern
但個女人50歲做得我呀媽
仲同妹妹仔爭intern
笑到我停唔到

家姐結婚同佢去試妝 個助手問我同我家姐幾時結婚 你地好襯 之後話番俾個助手知事實之後就冇見過佢

中學聖誕聯歡會
男同學：我可唔可以同你影張相
女同學：好啊
男同學：（拎部相機出黎，鏡頭對住女同學影）
女同學：

點解要同名咁on9

個fd好開心咁攞個新gip翻hall遲d旅行用，結果係商場一跣手成個gip由扶手電梯頂碌到落底 成班hallmate咁啱經過

即係咁，好幾年前，雞汁May姐仲喺電視成日出現。
而我就覺得佢嘅笑聲好醒神，就set咗做鬧鐘鈴聲。

有一次同fd去聽音樂會，
點知個鬧鐘突然響提我去瞓教啦，
跟住我即刻拎部機出嚟關咗個鬧鐘，
點知仲聽到「哈哈哈哈哈哈。。。」，
原來係坐喺我後面嗰班audience細細聲喺度笑我。。。

我個fd就笑到流眼淚，
我要比紙巾佢抺。。。
完

所以講客套話係錯既
與其隔硬搵野講
不如靜靜地報以微笑咪算

星期一去KFC買星期二特別餐

個 frd 係尖沙咀泊低架車等我 , 黑色 benz
仲 send 埋 location 我睇
自問對睇地圖好有信心既我 , 望左一眼就行過去 ,
見到有架黑色 benz , 但我前一日先坐完 , 但唔記得樣同車牌 , 行到正前面 , 彎低身望入去 , 有 d 睇唔清 , 但輪廓都似我朋友
跟住一開門 , 同個唔識既人對望左一眼 , 即刻 sorry 閂返門

幫外國遊客影相，差啲整跌佢部電話，我仲要咁岩襟咗佢啲閃卡出嚟
Ps nigga嚟

巴打係咪大埔發生 我個Fd噴到人地成碗都係

以前同個女仔fd食譚仔
對面坐左對情侶
我fd講笑話一個一兜過橋米線
我話痴線啦 男人先食得落炸
點知冇耐黎左碗過橋米線同碗普通米線
原來對面個女仔食過橋米線
仲邊食邊啤住我地

我同我fd即刻勁尷 之後食野都冇點講野

以前細個係靈堂戴孝 因為個頭帶實在太似街霸個呀龍
所以同細路一齊 呀波get 直直bird get
當眾係人面前俾老母勁抽左一巴

以前做人口普查上到一個單位, 係廳訪問完個阿媽要訪問埋個仔
個阿媽話個仔係房, 就好好人帶我地過去搵佢做訪問
一打開門
仔:
我+我同事+佢媽:
係因為一打開門見到佢仔蓋住被打緊飛機....
尷尬到佢媽即刻哈哈哈幾句再閂埋房門, 果一刻尷尬到好想走

同老細食飯，落單嗰陣個店員以為老細係我阿媽
佢問完我食咩，跟住問我老細：咁媽咪要啲咩？

之後仲要覆多我一次張單：阿女就食xxx，媽咪就食xxx，啱唔啱？

我都有果個apps

個仔有咩反應

即時拉高張被再 , 冇諗過果一刻會有幾個人阻佢打飛機呱 (一定鳩都縮)
後尾我地閂埋門後佢隔一陣出返廳做埋個訪問

鹹濕歌後遺症😂😂😂

痴線

有次食三哥同個唔識既搭枱，咁我落單先既，跟住個呀姐放底左碗米線係我到，我下意識以為我落單先就一定係我果碗到先所以睇都冇睇就拎對筷子搞呀搞，準備放到埋口先發現碗野唔係我 咁我就同個呀姐講啦，點知個呀姐就咁將碗米線移番比對面果個人就走左 對面個人望一望個呀姐背影再仇一仇視我 跟著全程食野尷尬到

以前番pt sales要成日講hello隨便睇
點知有日公司有電話黎
我一接電話即刻: hello 隨便睇
比電話個同事笑鳩我

個日本仔

關人撚事咩

本身諗住同條女講 goodnight BB
到第2朝先發現send 錯group 俾人瘋狂恥笑緊

細個個陣同阿媽去Foodcourt
等緊阿媽買野食返嚟
有個西裝佬用身體語言指住我阿媽個空位
以為佢問可唔可以坐 所以我搖頭想表示唔可以坐
佢坐左落嚟
推算佢問個位有無人

屌，笑到仆街

So cute

之前餐廳做樓面，拎完野比一個中年阿叔既客人，之後佢講唔該阿姐 但明明我個時18歲都未夠 比d同事聽到，佢地都陰陰嘴笑

記得有次準備過馬路

隔離又有班男女一齊行
行到一半轉角位突然有架車轉過黎
有個四眼哥哥仔以為我係佢朋友一手拉住我 叫我睇車

之後你眼望我眼 , 佢成班朋友原來都冇過馬路

後面勁大笑聲

四眼哥哥仔面都紅晒

我急急腳走

試過運動look帶住耳機行入adidas睇鞋，點知5分鐘內比兩個支那人問有冇Size 咁我緊係唔理佢地啦 結果有一個同其他staff投訴我話我唔幫佢

以前讀書會扮乖
有日行行吓樓梯對住同學塊面放屁
仲要勁撚柒響
然畀我最鍾意嘅老師見到

試過返日資sales收左工行百佳比個c9撞完講左句hello 歡迎光臨 個c9行過左都望返轉頭 尷尬到

有一次同朋友去咗間拉麵店 對面檯坐咗對情侶
因為本身好鐘意食辣野
於是叫咗個地獄湯底拉麵
本身都好地地 點知愈食愈辣
嚇又洗鼻水又咳又留晒汗 食到勁狼狽勁辛苦
本身個朋友見到已經忍緊笑
有一下辣到噴返啲麵出嚟 佢終於忍唔住大笑咗出嚟
對面對情侶都忍唔到笑笑埋出嚟
搞到柒到想即刻埋單走

另外一次同朋友係日本搭地鐵 多人冇位坐所以企係門口位
本身大家傾緊計 點知突然地鐵剎車
我就想捉實返個扶手啦 點知起勢捉 捉極都捉唔到
隻手係到係咁爪嚟爪去都捉唔到之餘
仲要向後仆 結果瞓咗落個坐咗係到嘅女學生同女人到（係 冇錯 我一次過瞓咗落兩個人到）
然後個腦又一時之間load唔到日文Sorry點講
搞到彈返起身之後中係咁講Sor Sor Sor
結果個女人睥住我睥到落車 成程車勁尷尬
同行個兩個朋友就係咁係到笑

之前食飯撞見幫襯過幾次既ptgf
：我
：ptgf

：咦 咁岩呀

：hello 你又係呢到食飯呀

ptgf旁邊的男孩：你朋友呀？

：唔係呀 我係佢客人 幫襯過佢幾次

眾人：

一次同家人去食自助餐
其中有龍蝦沙律，賣相好靚，一個龍蝦頭放在沙律旁邊做點綴

取菜回枱時看到家人正在啜龍蝦頭，一路啜，一路讚：好多羔，羔好甜

一事醒唔起，想問邊度有龍蝦頭
同時看見兩侍應正望過來，同時商討事

家人啜完後，將完整龍蝦頭放在枱面
兩侍應走過來問：你仲要唔要個頭，我哋需要攞返

果陣番工同班媽媽級既姐姐番工
搭lift果陣有個男人播we7 語音
(得2個男人係lift 其他全部姐姐黎)
we7 ：呀X今晚又去叫雞啦
好大聲 一粒字都好清楚
但果陣部life先行左10分1都無

試過有次搭小巴 一路搭就一路諗緊落車買咩外賣番屋企食好 咁岩諗到想食牛腩河 之後個腦就一直諗住個牛腩河 咁岩去到要落車個陣我講左句：「牛腩河⋯唔該」唔知做乜個腦諗乜個口就講左啲乜 講完個刻我已經想跳車

返工接電話，女仔打嚟嘅，留電話，話佢叫任小姐
我邊寫邊覆：12345678，淫小姐...
佢：下！？

仲有單，諗住拎個環保袋俾女同事備用
我：XXX，個袋俾你避孕架
女同事： ！？

話說我腦細好後生 早排結左婚
有日佢要係comference room見客
我就拎杯水入去俾個客 一入去佢就問我腦細
呢個你老婆？好襯喎你地
我耍手擰頭話唔係 之後就急急腳出返去
閂完門就聽到腦細話我都想佢係我老婆呀屌
佢一講完呢句我電話即刻響 入面即刻靜曬
自此之後 見親大家都好撚尷尬

機場餐廳？

好好笑

以前去遵理補習 要拍卡點名兼拎notes 趕時間拎錯左張現代學生證 跟住個靚女職員仲話 同學呢張現代架
仲有一單 就無去現代 又係要拍卡 點知快得濟拎左張八達通

戴住帽，一落巴士好大風
成頂帽啪一聲飛咗去後面路人塊面度
望都唔敢望佢，講聲對唔住急急腳走

香港人
我地開心d好唔好！

細個八九歲個時有次想整古個識左無耐既朋友
佢mau低係到睇個水池（好淺水），我諗住嚇下佢禁一禁佢個頭
點知佢失重心，咁就俾我禁左佢落水
個下個個人都睇到呆左全場靜哂，睇住個男仔好慘咁慢慢企起身同fing走身上d草呀泥呀咁
重記得d水好污穢，淺綠色重有d青苔

我真係無心嫁

響跑步機仆街

話說有一次行過間好熟嘅茶記
個老闆娘突然係我個方向叫：「靚仔 」
我揮返手同佢講：「靚女，今日又靚咗喎 」
下一秒佢望住我呆一呆，然後Dup低頭撚隻唐狗

「靚仔真係好乖架啫 」

岩岩早幾日發生
係機場停車場泊好車 咁岩另一個同事都返到機場泊車
同個同事一齊去交水費啦
交完水費行返去架車果陣
記錯左泊車位置
準備開車門上返車坐
個同事突然話 喂 唔係呢架呀
先知道差D上錯第2架車

有個朋友之前放Lunch去食野
叫左碗沙爹牛肉麵 食食下佢放撚左屁
隔離栺抬幾撚大聲話做乜有陣沙爹牛味
之後成間鋪都一齊講好香 我同啲Frd忍唔撚
住笑撚左出黎
其實陣味係我個frd放屁放出黎

第一次玩溜冰，亂咁走
之後突然有個女仔迎面向我衝
廢時撞到佢我即刻好滑稽咁轉向去左邊
點知就成個撞落個女仔男朋友度
之後佢地兩個笑咗勁耐

十年前貪玩
同班Friend飲到啤啤夫
由於嗰陣住村屋，冇車返，其中有個清醒嘅又同我家人好熟嘅朋友就打比我父母叫佢地黎接我
順手車埋佢返屋企
就返到屋企我發現門口泊車位冇車
我大嗌：Fuck yeah！爸媽唔係屋企，再飲過…

小學補完習夜晚返屋企 行行下係條街到冇啦啦有個16-17歲的女仔同我say哂hi 但我唔認得佢 連佢個名都叫唔出 自知記性差認唔到人 個陣條街又黑媽媽 以為係一面之緣的人所以我自己唔認得
佢不停拉住我講野 好似我真係識佢咁 我又唔好意思同佢講我唔認得佢 結果佢同我一路行左全程 不停傾 我全部鳩答 唔知佢講緊咩 後尾返到屋企諗諗下 我好似唔識佢架喎
到底佢係點樣傾左全程都唔知自己認錯左人

好好啊你朋友會幫你出聲 又唔洗自己屈住同埋自己講出口咁尷尬

此帖必火🔥

細個時跟同學去剪頭髮
因為附近太嘈都聽唔到個髮型師講乜
見佢好似問我想點剪咁 我就答佢斜陰
佢個樣好困惑 我就講多次斜陰
然後佢vd大聲講

的水點剪斜陰呀！

跟住不論係剪既過程
或是返學果一星期我都比人笑到面黃

上啲咩改造節目，主持人Ella執左套衫比我試，我著出黎佢叫我唔好攝衫

有
有人又俾人負評 然後唯獨自己正評自己

同個fd食茶記
佢又係講野好on9果d黎

佢：凍檸茶走冰呀唔該
伙記：冇得走冰架wo呢度
佢：少冰啦咁
伙記：都冇！
佢：咁我要一粒冰啦

我地成班玩緊電話即刻停曬手呆左個樣係

其實你唔算有錯 任做姓氏係讀淫 只係依家無乜人會理

以前仲好興去網吧打cs
打打下有差佬上黎查牌
我又唔知繼續玩緊 點知一野比對面差佬爆頭
我一野拍落枱面到嗌：屌！死差佬！
咁岩隔離企左個差佬係到 即刻望住我

Hall 6?

細個坐飛機
阿媽同家姐掛住行duty free搞到final call狂叫mic叫我地快d去閘口
一上機成機人啤住我地

唔係

以前係uk 讀書同女朋友去食nandos
食食下急屎 就去廁所柯屎
d廁所係男女共用
我柯柯下無啦啦比個鬼妹爆開左道門
我個樣
佢個樣
我即刻9秒9落返去 再拉女朋友比錢走人
之後佢問我咩事
我話我柯柯下屎比人爆開道門 比人見到呀
佢笑撚到仆街

你姓咩

我都試過補習拍卡拎咗八達通xdd

現實俾人踢爆user name
讀我d post恥笑

小學落堂換班房果陣
我毒撚一個行先 後面有女同學同佢fd傾計
行路雙手咪會前後郁
搖擺果陣撞左埋去後面個女同學隻手到
點知角度岩岩好完全拖實左
我望返轉頭同佢轉頭望過黎
佢好慌咁講 喂你做乜野呀
我

從此之後我唔敢行路有太大幅度

問係咪男女朋友有咩尷尬？

細個唔敢講
所以喊揾阿媽 跟住成功哥哥仔攞住碗麵走咗

笑到仆街

有面盲，認人認路一向都好差
有一次同朋友行街睇衫

我：「有冇搞錯啊好心你唔好揀啲咁老既衫」
佢冇理我，繼續揀
心諗唔係好對路，認真啲望一望佢個樣

屌我跟錯人行

去深水埗維記食嘢，人多要搭台，叫咗碗肉丁面，半分鐘都冇就到，我仲好大聲講d姐姐好有效率，過咗5分鐘另一碗到，我先知我食咗隔離個女仔既肉丁面

去泰國，以為人哋係泰國人
望住個人同朋友講
嘩睇吓，呢條女樣衰到咁撚樣都有
又黑又柒又肥
做雞廿蚊都冇人屌

個女人竟然講廣東話...
你講咩呀

去銅鑼灣x太買bra
比錢個陣比x太拉入更衣室睇個女仔試bra

個次係第一次亦都係唯一一次咁近見到女人上半身裸

尼古拉斯基治忍笑.gif

同班frd食飯笑鳩奶茶色嘅bar係阿婆先會著 然而其中一個frd條女就著緊 因為佢露左條bar帶出黎就係嗰隻色

同朋友家姐出行
朋友家姐行動不便故坐輪椅
(姑且企到行到，但跛跛地)

喺中環搭地鐵嗰時
佢覺得叫港鐵職員拎板入車廂太麻煩
就打算自己上去先
然後再拖架輪椅上車
(電動輪椅轆好細，冇得就咁上)

車嚟到之後，
佢唔記得將輪椅轉做手動mode就上咗車
結果佢拉唔到架輪椅，我又推唔到
然後車門閂咗
將佢同佢架輪椅分隔兩地

望住佢趴喺個車窗勁尷尬地望著我同佢架輪椅
同班車走咗

得返我陪住個輪椅畀其他乘客圍觀

大隻佬: 老婆 我比人搞粒lin 呀

屌，我都係因為條撚樣搞到洗頭果陣狂震

有次返工搭巴士坐下層車尾4人位
有個幾靚既女仔之後上車坐我對面
見佢成程車都用好奇怪既眼神打量我
心諗唔通見我靚仔想識我
但無理由主動出擊問人咁odd
陣間柒左成程車點算
一於按兵不動睇下佢想點
隔左陣見佢忍咁住要爆咁搵左張紙出黎
寫左d野對摺交俾我
心諗屌你咩咁撚主動既
慢慢打開張紙見到有四隻大字

「未拉褲鍊」

中學上生物堂教緊生殖系統 跟住阿sir指住男生殖器官張圖陰囊個位問我地知唔知係咪黎 一時口快答左春袋 比全班笑到仆街 阿sir 都忍唔住笑 跟手話 春袋都岩既

個師奶人生經驗柒到呢
係人係鬼就算明知係佢邊個、都唔應該一野就咁sue講出口佢係邊個邊個啦
面就人地俾下一句

德國好波

有次同男朋友搭𨋢
𨋢入面有個廣告賣點心放題
我就恥笑mode on同男朋友講點心都有放題 食嗰個真係正傻鳩
係依個時候𨋢門打開 係點心放題個層 同𨋢有對情侶個男人望一望我地頭dupdup咁出左𨋢
之後我地笑到癲左

唔知算唔算

有次成班fd出黎bbq 其中有個朋友生日
燒到中後段既時候 就有d朋友行開食下煙
點知就係附近搵到個空既蛋糕盒
跟住大家就突然合唱生日歌比生日朋友
生日友就坐係到傻笑啦 跟住大家係後面拎個蛋糕盒出黎 生日果個就即刻講
"咪住先! 個蛋糕係咪xxx送既!"
成個場面都好開心咁
佢仲要話咩一早見到個盒之類

最後佢一打開蛋糕盒個畫面真係呢世都唔會唔記得

同ex仲有成班朋友去camp
朝早起身無戴眼鏡
我大近視 見到出面有個人
以為係ex 就行出去拍佢膊頭諗著同佢講野
拍完佢膊頭佢成面 問我做乜
我抬頭望佢先知自己認錯佢做ex
好彩無攬著佢 仲要同佢唔係好熟
事後畀ex笑咗好耐

讀中學既時候，番到學校想去廁所點知走錯左入女廁點知我鐘意個女仔係入面，互相對視咗一分鐘

老公同佢大佬背影好似
有次我地兩公婆加佢大佬兩公婆出街
我見到啲得意嘢諗住衝去同老公講
點知一繞上手挨過去就發現
仆街啦點解瘦咁多嘅
原來我挨錯咗佢大佬 仲請左佢食波餅
全場勁老尷之際
阿嫂默默咁講咗句"唔緊要啦,我都認錯過幾次"

食放題，有蟹腳，狗衝叫左碟

黎果陣隔離枱有條臭閪同佢同枱細細聲話好憎食蟹腳話污穢又'呢菲'之類

然後我fd食果陣一路損一路望住隔離枱件臭閪，大大聲話食蟹腳污穢極都好過d臭閪公廁任人上唔清潔 條女紅都面晒

佢同枱4個男仔dup低晒個頭，我同個fd就兩個笑到震

嗰時有親戚過身，其中一個有個好細嘅表弟喺個棺材上面玩玩具車 之後佢屋企人勁唔好意思即刻抱走佢

中學present個陣有個傻鳩將power point背景改哂做Gundam,花到乜字都睇唔到, 俾人笑到仆街, 仲俾老師屌死。

但你有冇出返去先

我老婆都試過，差在佢臨開門前發現司機唔係我無上車，我係後面笑到 gap gap 聲

x太到底係鋪定人？

我都試過....係好撚慘

上堂班friend，約好邊個生日既時候，都會夾錢買或整生日糕上堂食，點知我地8個人......輪左4個....到我生日....無人買，直程無人記得，隔左兩個星期月尾某日無啦啦買左個蛋糕，話就畢業，當謝師，屌！
之後第二個月到另一個fd......只係完美skip左我

幾年前同ex屋企人一齊返深圳飲茶
去之前喺床下底拎定啲人仔 諗住人哋請過我食咁多餐 好應該到我請客
去到埋單果時講明呢餐我請 好型咁攞個荷包出嚟果時
發現自己原來拎咗成堆台幣
最後都要ex呀媽請客

中學個時同同學放學 有條友匿埋諗住嚇我 點知嚇到個大人 個大人真係比佢嚇到鳩縮 即刻比人屌老母

俾警察查身份證
俾左張學生證佢

跟住點

好小事啫呢個 直接話sorry聽唔到就得

我細個嗰陣都試錯上錯車, 嗰陣仲要一野衝左上後座

中學係操場上完早會番班房 諗住係門口嚇個frd 點知原來條友企左係班主任後面 我勁大聲「哇」咁樣嚇佢 班主任仲笑笑口咁話「哇我好驚啊～」個朋友企係班主任後面咁樣 奸笑同埋全班都笑到癲

呢個堅

唱到「大紫大紅」果句

我都係
第一次見就諗起Bosco起潛行狙擊要秘撈道士破地獄
就笑到震，好彩破地獄係熄曬燈
但我有個親戚搭住我博頭同我講「阿妹，唔洗驚啊下」

第二次諗起第一次嘅事都算
突然諗起以前有人同我講過
佢屋企搞白事，破地獄噴油落啲瓦片果陣佢阿哥拍手大聲叫「好！」
兩件事加埋 笑的仲犀利

早一排落雨同fd等梗過馬路，我冇帶遮但朋友有 但見細細地同多人就唔開住啦
朋友隔離企左個男人冇端端望住我地問要唔要遮呀？
我一聽到就即刻話 唔洗啦唔該你，我地有
點知佢一下呆左 話er⋯⋯唔係你
先知原來同我隔離個人講
真係好尷尬好柒好想即刻轉綠燈跑走

佢抄你牌？

同老母入左lift 唔記得禁制，點知升左上樓上，
升緊上去果時 我話：最衰都係有人禁lift，一陣打佢一獲
點知入黎果個係大隻佬
老母忍唔到笑咁講：打呀？
個大隻佬

每次聽到人講child登都覺得好尷尬
話人child登自己都上緊
都唔知邊條on9仔諗出嚟

𠴱時同兩個朋友等𨋢，咁噉啱有入面好多人我地入唔到，打算等下一架，就喺部𨋢開始關門的時候

我=

朋友=

：喂，拎住黃色行李箱𠴱條女幾索喎（跟住門都味關實就走咗去㩒多次制）

：你老母咁撚㭍，你屌埋我𠴱份啦 （當時講呢句的時候，已經眼見佢㩒制）

跟住度門開返，朋友已經知道𠴱一刻唔對路，即刻閃埋另一邊，而我仲on99咁企咗係到

一開門見到條女個樣———

我——

靜咗3秒左右，我好尷尬咁講咗句唔好意思

有次買麥當勞以為見到自己同學有九成似 我行埋去拍佢膊頭 喂 好耐無見 一擰轉頭我心諗仆街唔係我fd黎 條友個樣 最後扮無事算

同公司幾個同事一齊去台灣旅行，順便去睇香港還沒上映的電影。大家都好興奮，第一次在其他國家睇戲， 於是乎我地每個都買一大桶爆谷同氣水，桶爆谷有kfc大桶雞個種桶咁大個，之後我地左手攬爆谷，右手揸氣水行入去。間戲院地燈好暗，座位又迫，行入位個陣，結果我同事比張凳cake親，大半桶爆谷倒左落前面個大隻佬到，笑到我gap gap聲 個陣笑得太大聲，仲驚緊，會唔會比人打

於是乎倒到個大隻佬成頭都係爆谷，仲要係焦糖爆谷，痴到成件衫，褲，凳都係。大隻佬仲要好冷靜同佢女朋友講:沒事，沒事。 我fell到佢條氣頂住頂住。我念應該係佢條女係到，要表現一下紳士風度,如果唔係真係比佢打到

仲沒講，佢個髮型好卷，外型好似鳥巢，個嗰焦糖爆谷倒左落去，卡晒係到仲要卡得好入，我地逐粒幫佢抆上黎。 我都有份幫手抆

最後場戲完個下，一出黑畫面個時個個9衝跑出去 臨尾彩蛋都唔等，一邊笑一邊跑

叫左補習阿Sir做媽咪
利申：同一日兩次

臨會考日日溫書好攰，上堂訓到隻豬咁，突然發惡夢碌落樓梯，成個人大大聲彈起
隔離位「哇 ！」左出聲，其他同學：
老師扮見唔到…

7到甩碌

最後個句

睇完個post個人好開心

波餅

去唔熟既同事婚禮，拋花球個陣，已經向後行，都接到個花球 最後比左企我隔離個個，應該係佢d朋友

留名睇更多笑料

我都試過
仲要激動到掃咗個筆盒落地
嗰時仲要用梗鐵筆盒
一跌落地好大聲

坐巴士上ig stalk女 點知坐後面果個佢老豆 跟手比人問候sosad

巴打我記得你

嗰陣係冬天，我戴冷帽出街，同笠住個大耳機，行過生果店隔離，唔知點解會有個勾吊係度，耳機跌左，我成頂冷帽吊起左...勁多人望住......即刻拎番頂帽，執番個耳機急步走。

唱K唱緊diulama
咩臭西個d歌詞
無啦啦有個女職員入黎放野飲
搞到我忍唔住笑

任劍輝

同呀爸好friend玩得好癲
有次我攤係梳化呀爸企係我隔離 佢叫我用盡力打佢個腹
我唔小心打咗落佢條jer到
然後佢痛到趴低咗係地下成半個鐘
我就好尷尬咁唔知點好
利申 我係女

same here ching

發生係小學個陣,入左𨋢之後唔記得撳G/F，之後部𨋢無郁，驚到仆街以為困𨋢，係到撞對𨋢門但都係無反應(仲未意識到其實自己未撳𨋢 )，然後我就真係撳左警鐘，之後樓下看更就通過個Mic同我溝通問我有冇事，講左一兩句部𨋢突然郁返(其實係樓下有人撳左𨋢)咁我就鬆一口氣，但個看更一直都仲問緊我有冇事，直到樓下撳左𨋢個條友入𨋢，我見佢撳個G字，我個一刻真係
但個看更依然都仲係keep住問有冇事，跟著入𨋢個條問個看更：會有咩事？

我

試過同frd唱k唱到high high地點首國歌嚟唱 個個企哂起身敬哂禮咁 唱到一半個服務員入嚟叫我地俾錢
然後我地你眼望我眼 成間房靜左五秒

當時考CE物理太緊張，最後15分鐘唔比走果時唔小心瀨左屎....之後等夠鐘收埋卷即刻9秒9飛去公廁掉撚左條底褲再返屋企

細個同老母行商場睇緊嘢 唔知老母行開咗
之後拖左落隔離女人隻手 仲叫左聲媽咪

睇咗咁多版，最鍾意呢個。

小學嗰陣要整PowerPoint做project，驚有錯所以叫老豆幫我proofread下。老豆好鍾意容祖兒，check完之後靜靜雞整咗隻我的驕傲做ppt bgm，仲要set做一開自動播歌。到我present嗰日，一開個ppt就超大聲咁播我的驕傲 成班同學笑到停唔到

有無甜

我都試過
係酒店等緊客 酒店果邊話會幫我帶個客出黎
咁我泊好車慢慢等啦

突然有人衝上車話 開車 返屋企
我擰轉面問 小姐 你係咪上錯車

之後佢一鳩衝落車上另一架完全唔同款同色既車

就算而家發生呢啲事我都唔會再去間嘢
大佬呀你賣我買格價有咩咁出奇呀 咁串唔好做生意
當然我覺得個老闆有機會係玩下細路仔先咁講啫

睇連登
之後同fd講話係連登睇緊個話見過最痴線既耶撚做乜既po
之後wts send左link俾個fd睇 之後再話啲耶撚痴撚線
跟住個fd話。。。其實。。我係耶撚。。

屌頭先發生，揸緊電單車見到有人同個fd同頭盔同款車，揸上去熄鳩佢部車即走，之後wtsapp問佢去邊，佢過係屋企

垃圾fd

中學上堂個陣試過僕左係檯到然後哼歌，以為冇咩聲，點知僕左一陣發覺點解老師突然唔講野，原來全班望住我聽緊我哼歌 個老師都仲話：你繼續啦

中學叫咗班主任做媽咪

好幾年前同幾個fd去食左間垃圾放題
屌你老母啲刺身一啲都唔新鮮
真係驚食屙人果種
熱食款式又少又難食

食左半粒鍾不斷食不斷屌啦

好快係另一邊有班人慶祝生日大唱生日歌
我就用正常偏高既聲線講
屌！生日果個真係陰撚公，不過好彩佢有個蛋糕頂著，唔係餐飯都唔知食乜撚野好

過左我諗3個字左右，
隔離果枱情侶擺左個生日蛋糕上檯，開始慶祝緊個男仔27歲生日

即刻有啲老尷，同埋諗起我講人地生日點點點果陣佢地2個都望左過黎

希望個男仔依家都三字頭，過生日去食返餐好啲啦

之前係七仔諗住eps拎錢
大大聲講話"gps拎200呀唔該"
個店員卜一聲咁笑左出黎
仲要係靚姐姐黎

同fd去石澳沙灘玩 去左間士多買雪條食
佢：老細呢枝橙冰幾錢？
老細：13
佢：哇屌！咁貴唔好去搶！

我同另外d fd即刻行開扮唔識佢

早輪去朗豪坊sky bar飲野睇波，有個待應把聲好撚似黎明，由於個晚佢keep住serve我張枱，心入面已經有各式各樣既笑話、金句、台詞係腦入面浮現

個晚巴西補時先入第一粒個陣全場都好撚興奮，佢黎到我枱收碟個陣咁啱就入埋第二球，我忍唔住大叫一句：我愛黎明

我個邊四張枱既人即刻靜左咁望住我

好彩當時夠嘈無好多人聽到

從後攬住女朋友 兩三秒後先知攬錯人
個陣勁驚個女仔大嗌非禮或者報警

影團體相
高嘅企前面，更高嘅企後面
成班男仔，得我一個要同女仔企同一排

細個去賣旗, 見到有個肥佬埋嚟我就嗌: 先生買支旗吖

點知睇真啲原來係個肥到成座山咁嘅肥婆嚟 佢自己鬧咗句癡線就紅都面晒掉頭走

高嘅企前面

行街㩒電話嘅時候見到個fd
一say hi揮手，成部電話飛左出去

Send啲鹹濕對話比女友，點知send咗比即將交收既賣家 個賣家仲要係男人嚟

哩期睇緊個扮女人既毒L Ching既post
睇完估唔到連登都可以玩到咁尷尬。。
重課金扮有錢雞被踢爆✚大量狗公嚴重車禍

分享 - 674281
今日係一樓一撞到個舊同學

最尷尬係唔明個樓主點解要咁角色設定
我睇都佢都好撚尷尬

老豆你都有上連登 ，我係一家四口入面個女

講緊個同學壞話
點知個fd同我講:細聲啲啦 佢係後面
我即刻靜撚左

坐係部車等緊條女買M記
有條友無啦啦上車 話你又換左車?
我心諗你乜水 無啦啦上我車
之後佢好柒咁落番車上我後面部車
我笑到痴線

有次幫個FD用電話搵緊野 但KEEP住行緊
點知有塊路牌係我前面睇唔到一野撞左埋去嘭一聲
我後面好多人望住 仲聽到有兩個女仔勁大聲笑左出黎

塊路牌真係好撚陰濕 路牌條柱明明係路邊 但塊牌就伸左入黎行人路仲要同人一樣咁高

呢個post令我每日放工返屋企 路上冇咁沉悶

有次搭小巴, 咁就戴安全帶啦
我見就到站就好霸氣咁大叫: 師父有落!
咁其實就到我已經禁定個掣除安全帶架喇.. 丫點撚知個掣壞鳩左禁極都冇反應
到到架小巴停定左, 又咁岩死個站冇人落車而自己又衰霸氣叫得鬼咁大聲, 全車人眼定定啤撚住我
我又俾條野"cool"住左, 個司機仲開聲屌唔係落車咩
我當堂壓力爆煲 , 情急之下我諗到條計
我一野就起身, 再好似除褲咁"ZIP"隻腳出黎, ZIP完左腳ZIP右腳, 條安全帶又實喎, 除到我跌下跌下咁, 咁車上面d人全部都focus住我除褲咁除, 睇住佢地由黑面變到掩住半邊嘴笑 , 成個除褲過程都用左十零秒, 全車人就望足咁耐
最後我都不失霸氣咁講句唔該! 就跳左落車

有次去韓國
買緊手信聽到隔離有條女用廣東話問個收銀有無得pack箱，個收銀黑人問號
之後條女喝佢條仔：喂！pack箱英文係咩？
條仔一臉無奈話吓唔知wor
條女繼續堅持問pack 箱！pack箱！can you pack 箱！
我係隔離忍笑忍得好辛苦

我朋友有個經歷差唔多
朋友皮膚比較黑，有次佢陪屋企人去睇醫生，之後拎藥個陣個姑娘同佢講英文

利申我朋友真的不是我

有次同朋友係canteen食飯，
我同朋友講：「食食食，食咁多野因為肥到XXX咁!」XXX係個肥婆。
起身先知個XXX坐我後面

行條冇乜人嘅路 男朋友搭住我膊頭揸咗我個波一下 咁我覺得佢果下揸得唔太舒服想佢揸多次 於是就將佢隻手擺落我個波到啦
但點知果陣落緊大雨我地又落緊樓梯 之後地下太滑我起樓梯跣低咗 佢隻手仲起我個波上面
之後佢話佢果陣都唔知捉唔捉番我好 驚大力捉住咗我個波我會痛到仆街 所以佢最尾冇捉到

哥斯拉打到嚟

咩POST

某日有朋友做左D柒事，成班人笑左好耐，之後散band到一個寧靜環境（如巴士同搭life)就諗番起，忍笑忍得好辛苦

細個有一日同幾個女仔朋友去（3層高）停車場既天台公園玩，玩完諗住走果陣我0係lift堂同佢地講，信唔信我行樓梯都快過你地搭lift?!之後我跑左入後樓梯跑落去。跟住跑跑下發覺唔對路，屌我跑左十幾層樓梯都有，仲未到底既。之後勁驚，喊住咁跑番上天台搭lift落番地下

個陣17歲 未聞過女人香
有個20幾歲女仔 成日唔識打字
我坐佢隔離成日借d意伸隻手埋個keyborad到幫佢打 有意無意high下波邊 諗起有一次個女同事 意味深長既眼神望住我 到而家30歲諗起都覺得醜

我好欣賞呢個仆街既女人

果下嚇死

開post埋怨女友家人 點知兩次都比臭西hk01當新聞咁報 比女朋友見到 問係咪我開post我即刻死口唔認 但到而家開post都有陰影 就住就住

我幫我女友老豆手機整野 見到下載左幾個性愛姿勢app 佢望住我 我唔出聲 利申佢老豆60幾歲

原來係發功兄 失敬失敬 對你印象好深刻

呢d小學雞真係好鳩煩

食雞煲/打邊爐
畀錢個陣個個拎張500蚊紙出黎